#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./toolkit/chrome/global/aboutSupport.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-23 18:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE (downloadsTitleFiles): Semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of relevant days with crash reports
#: crashesTitle
msgid "Crash Reports for the Last #1 Day;Crash Reports for the Last #1 Days"
msgstr "最近 #1 天內的錯誤資訊報表"

#. # LOCALIZATION NOTE (crashesTimeMinutes): Semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of minutes (between 1 and 59) which have passed since the crash
#: crashesTimeMinutes
msgid "#1 minute ago;#1 minutes ago"
msgstr "#1 分鐘前"

#. # LOCALIZATION NOTE (crashesTimeHours): Semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of hours (between 1 and 23) which have passed since the crash
#: crashesTimeHours
msgid "#1 hour ago;#1 hours ago"
msgstr "#1 小時前"

#. # LOCALIZATION NOTE (crashesTimeDays): Semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of days (1 or more) which have passed since the crash
#: crashesTimeDays
msgid "#1 day ago;#1 days ago"
msgstr "#1 天前"

#. # LOCALIZATION NOTE (downloadsTitleFiles): Semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of pending crash reports
#: pendingReports
msgid ""
"All Crash Reports (including #1 pending crash in the given time range);All "
"Crash Reports (including #1 pending crashes in the given time range)"
msgstr "所有錯誤資訊報表（包含 #1 筆在指定時間範圍內，還在處理中的報表）"

#. # LOCALIZATION NOTE In the following strings, "Direct2D", "DirectWrite" and "ClearType" 
#. # are proper nouns and should not be translated. Feel free to leave english strings if 
#. # there are no good translations, these are only used in about:support
#. # LOCALIZATION NOTE: This can be localized with a more generic term, like
#. # "Graphics-accelerated Windows". It describes a number of windows, e.g.:
#. # "GPU Accelerated Windows: 2/2 (Direct3D 9)"
#. # "GPU Accelerated Windows: 0/2"
#: acceleratedWindows
msgid "GPU Accelerated Windows"
msgstr "GPU 加速視窗"

#. # LOCALIZATION NOTE (rawDataCopied) Text displayed in a mobile "Toast" to user when the
#. # raw data is successfully copied to the clipboard via button press.
#: rawDataCopied
msgid "Raw data copied to clipboard"
msgstr "已複製原始資料至剪貼簿"

#. # LOCALIZATION NOTE (textCopied) Text displayed in a mobile "Toast" to user when the
#. # text is successfully copied to the clipboard via button press.
#: textCopied
msgid "Text copied to clipboard"
msgstr "已複製文字至剪貼簿"

#. # LOCALIZATION NOTE The verb "blocked" here refers to a graphics feature such as "Direct2D" or "OpenGL layers".
#: blockedDriver
msgid "Blocked for your graphics driver version."
msgstr "因為您的顯示卡驅動程式版本過舊，已封鎖此功能。"

#. # LOCALIZATION NOTE The %S here is a placeholder, leave unchanged, it will get replaced by the driver version string.
#: tryNewerDriver
msgid ""
"Blocked for your graphics driver version. Try updating your graphics driver "
"to version %S or newer."
msgstr ""
"因為您的顯示卡驅動程式版本過舊，已封鎖此功能。請試著更新您的顯示卡驅動程式到 "
"%S 或更新版本。"

#. # LOCALIZATION NOTE The verb "blocked" here refers to a graphics feature such as "Direct2D" or "OpenGL layers".
#: blockedGfxCard
msgid "Blocked for your graphics card because of unresolved driver issues."
msgstr "因為未解決的顯示卡驅動程式問題，已封鎖此功能。"

#. # LOCALIZATION NOTE The verb "blocked" here refers to a graphics feature such as "Direct2D" or "OpenGL layers".
#: blockedOSVersion
msgid "Blocked for your operating system version."
msgstr "因為您的作業系統版本過舊，已封鎖此功能。"

#: direct2DEnabled
msgid "Direct2D Enabled"
msgstr "已啟用 Direct2D"

#: directWriteEnabled
msgid "DirectWrite Enabled"
msgstr "已啟用 DirectWrite"

#: clearTypeParameters
msgid "ClearType Parameters"
msgstr "ClearType 參數"

#: clearTypeParametersNotFound
msgid "ClearType parameters not found"
msgstr "找不到 ClearType 參數"

#: adapterDescription
msgid "Adapter Description"
msgstr "顯示卡名稱"

#: adapterVendorID
msgid "Vendor ID"
msgstr "銷售商 ID (Vendor ID)"

#: adapterDeviceID
msgid "Device ID"
msgstr "裝置 ID (Device ID)"

#: adapterSubsysID
msgid "Subsys ID"
msgstr ""

#: adapterDrivers
msgid "Adapter Drivers"
msgstr "顯示卡驅動程式"

#: adapterRAM
msgid "Adapter RAM"
msgstr "顯示卡記憶體大小"

#: driverVersion
msgid "Driver Version"
msgstr "驅動程式版本"

#: driverDate
msgid "Driver Date"
msgstr "驅動程式日期"

#: adapterDescription2
msgid "Adapter Description (GPU #2) "
msgstr "顯示卡名稱（第二 GPU）"

#: adapterVendorID2
msgid "Vendor ID (GPU #2) "
msgstr "銷售商 ID（第二 GPU）"

#: adapterDeviceID2
msgid "Device ID (GPU #2)"
msgstr "裝置 ID（第二 GPU）"

#: adapterSubsysID2
msgid "Subsys ID (GPU #2)"
msgstr ""

#: adapterDrivers2
msgid "Adapter Drivers (GPU #2)"
msgstr "顯示卡驅動程式（第二 GPU）"

#: adapterRAM2
msgid "Adapter RAM (GPU #2)"
msgstr "顯示卡記憶體大小（第二 GPU）"

#: driverVersion2
msgid "Driver Version (GPU #2)"
msgstr "驅動程式版本（第二 GPU）"

#: driverDate2
msgid "Driver Date (GPU #2)"
msgstr "驅動程式日期（第二 GPU）"

#: isGPU2Active
msgid "GPU #2 Active"
msgstr "啟用的第二 GPU"

#: webglRenderer
msgid "WebGL Renderer"
msgstr "WebGL Renderer"

#: minLibVersions
msgid "Expected minimum version"
msgstr "預期應有的最小版本"

#: loadedLibVersions
msgid "Version in use"
msgstr "使用中的版本"

#: hasSeccompBPF
msgid "Seccomp-BPF (System Call Filtering)"
msgstr ""

#: canSandboxContent
msgid "Content Process Sandboxing"
msgstr ""

#: canSandboxMedia
msgid "Media Plugin Sandboxing"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE %1$S and %2$S will be replaced with the number of remote and the total number
#. # of windows, respectively, while %3$S will indicate whether windows are remote by default ('true'
#. # or 'false')
#: multiProcessStatus
msgid "%1$S/%2$S (default: %3$S)"
msgstr ""
